想問如果肩頸痛同腳板底痛應該睇咩醫生？

幾個月前開始右肩頸痛，覺得係趴睡
同枕頭低得滯原因，已經換個枕頭同改善咗睡姿。同埋做一啲頭部伸展運動，但依然沒改善。最近尤其早上開始特別痛，到夜晚就沒咁痛。有種向下壓既感覺。

早幾個月成日去跑步，差唔多一星期三次，後來右後腳跟開始趾住趾住，緊同埋痛，諗住休息一排就沒事，都有每日只一d腳部伸展運動，例如將腳前端貼牆拉筋，依然沒乜改善。依家朝早起身腳板底中間同後筋會痛，去到夜晚都仲有d痛。

想問各位巴絲，呢種情況應該睇咩醫生？
同埋大概要駛幾多錢？
有冇可能一千樓下搞得掂？
唔該

物理治療，
頭一次通常一千樓下搞掂，
起碼你要知咩事先

可能筋膜炎
利申：唔係醫生，你乖乖地 book 街症啦

有位中醫最近睇得幾好 可以介紹下

巴打，有冇介紹？
同埋要睇幾多次左右？

我睇咗家庭醫生，佢開咗d消炎藥就算

同埋物理治療會唔會開藥？
工作上都會經常有d走動

唔使開藥架
可以做d伸展運動舒緩下
你留個TG，睇吓幫唔幫到你

我一直有做d伸展運動，我上youtube search腳底筋膜炎，跟著佢做啲伸展運動

有保險就搵左agent問佢點搞先
無既話 一千蚊樓下搞掂唔洗諗
物理治療第一次見醫生會安排埋照野 ~2000
之後每一次療程1000~2000
上年腳痛搞左成皮野 睇左5-6次左右埋單萬幾蚊 好在保險claim足

我見上網睇物理治療要經醫生轉介，咁要睇咩醫生？
巴/絲打睇邊個物理治療？
如果一次過要醫兩種痛係咪仲貴d?

照入去問就OK
多數D物理治療centre 一個星期有幾日會有駐診骨科醫生
程序上佢就轉介番呢間centre既物理治療師幫你做
醫兩種痛梗係會貴D 但又有可能兩種痛既病源係同一個
你知神經呢D野唔止影響一個地方

我就唔開名睇邊個 因為我自己都唔熟 跟個保險agent帶我睇

maybe AS

AS係咩？

好，唔該🙏🏻

中醫針灸係咪都得？

針+啪下
你留tg 我sd 地址過你

有冇呼吸困難？

冇啊

假如真係plantar fasciitis
主要都係睇返到底步姿係點
多數人都係練short foot exercise
但係發炎緊既地方都要處理
physio 就us shockwave
都幾有效

會唔會頭暈

如果發炎的話，駛唔駛食藥？
純做d exercise 得唔得？
我屋企人叫我睇中醫針灸先

唔會，但右手臂早上有時會麻，同右後腦有時會少少痛（但應該唔關事）

發炎係修復緊自己既必要過程
如果唔係好痛可以唔食
除非係ra果種自己免疫系統出事